如果我是藍色衫

踱步街上毆打眾人
外貌品行由我區分

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

歌詞啱
但條題

可以改

踱步街上毆打眾人
外貌品行由我區分
日夜揸棍能成就國人
或是作一世廢老

踱步街上毆打眾人
外貌品行由我區分

日夜揸棍能成就國人
或是作一世廢老

自問極不願當福建人
但事實身世難以變更